想搵人傾訴

結束左段刻骨銘心既感情..
依段關係令自己變太多..亦發現自己唔識控制自己去搵佢.. 唔想再煩到朋友..已經煩到人太多.. 所以想搵另一個人去俾我呻下.. 一位就夠.. 請留telegram id..

不如你留 等人add 你好過

你岩 ， @akencA